# Solicitud de cambio

Descripción del cambio:

Partes afectadas por cambio (Archivo, página, extracto de texto):

Propuesta de solución:

Tiempo esperado del cambio:

/label ~solicitud-cambio ~cambio-grande
/cc @XPI-B
